今日咩日子?又野戰又街外露出

是咪潮流黎

吸引市民注意力

正苦高招

國之將亡